王騎算唔算波台之恥？

敗登粉，點睇賀錦麗仲未辭職參議員？